憂鬱奔向冷的天 活在法子心裡邊

憂鬱奔向冷的天 活在法子心裡邊
始終只有滿方可 令bonix的心再甜

陳雲永續基本法 皇上保住你層樓
賓科與教主心碎溝起汙煙一片

Woo Hoo O 熱血公民～
Woo Hoo O 鄭錦滿～
踏著腳在懷念港島Bonix 夜是滲著前事全揮不去
若是9月選舉能得一席 就讓我在議會重得溫暖

Woo Hoo O 鄭錦滿～

樓主淨係講港島區 出糧出五分一得唔得？

旁述
杯麵俾失
旁述：and now we know why he is the defender

屌奶星又回錯

唔好咁

bonix都消失咗嚕
唉

Sor9

樓主邊間教會